原來沒有 從來都沒有

纏綿邂逅 完全虛構

那一刻含情回眸
原來是我妄想裡的 那點綠洲

原來沒有 從來都沒有
教我緊張得心跳這麼久

到了這一刻終於望通透
其實愛情來過 半分鐘 也沒有

到了這一刻終於望通透

agger